古天奴一生最錯嘅決定係咪離開利記？

有佢利唔會晉級

有佢就無vvd啦

岩